邊到有得睇哂蝙蝠俠三部曲

netflix淨係得蝙蝠俠第一集
明明係最精彩但搵極都搵唔到後面個兩集
又唔想睇大陸啲720p翻版網
好想睇返蝙蝠俠同小丑啊

用vpn轉地區好似有

梗係HMVOD啦
自己友呀

買碟囉

要轉去邊先有
我netflix係同其他人夾 係咪轉自己就得 定係要成個帳咁轉 唔想麻煩到人地

Apple tv買哂三集
$2xx